<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<screens>
	<screen>
		<text>
           הטקסט למסך הראשון אינו יכול להשתנות בין זכר לנקבה כי עוד לא הכניסו את מספר הזהות, לכן הוא מגיע מהקובץ הגלובלי
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            לפניך רשימת ערכים, אנא בחרי ערך אחד או שני ערכים שהם הערכים שהכי חשובים לך.
        </text>
		<text>
            כעת כתבי פסקה קצרה למה ערך/ ערכים אלו חשובים עבורך.
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            החלק הראשון של הניסוי עוסק בשיפוט לגבי דימיון ושוני ומנסה לקשור בין שיפוטים אלו לבין הביצועים בתחום המתמטיקה.
            על המסך יופיעו שמות של 2 פריטי ריהוט (למשל: שולחן-טלויזיה). המטלה שלך היא להחליט עד כמה פריטי ריהוט אלו דומים או קשורים זה לזה. השתמשי בכל מובן שעולה בראשך ביחס למילה "קשור"/"דומה". את תשובתך עלייך להקליד כמספר בין 1-7 על המקלדת, כאשר 1 פירושו שפריטי הריהוט כלל לא קשורים או דומים זה לזה ו-7 פירושו שהם דומים וקשורים זה לזה במידה רבה מאוד. כל סבב יתחיל כשיופיע הסימן X  על המסך, אחריו פלש קצר ואז יופיעו שמות פריטי הריהוט. הסבב יתחיל מיד לאחר שתקישי את תשובתך בנוגע לסבב הקודם.
        </text>
		<text>
            לפני שנתקדם לחלק הבא של המבחן במתמטיקה נבקש ממך לבצע שוב את המשימה העוסקת בשיפוט של דימיון ושוני. כמו קודם, יופיעו על המסך שמות של 2 פריטי ריהוט (למשל: שולחן-טלויזיה). המטלה שלך היא להחליט עד כמה פריטי ריהוט אלו דומים או קשורים זה לזה. השתמשי בכל מובן שעולה בראשך ביחס למילה "קשור"/"דומה". את תשובתך עלייך להקליד כמספר בין 1-7 על המקלדת, כאשר 1 פירושו שפריטי הריהוט כלל לא קשורים או דומים זה לזה ו-7 פירושו שהם דומים וקשורים זה לזה במידה רבה מאוד. כל סבב יתחיל כשיופיע הסימן X  על המסך, אחריו פלש קצר ואז יופיעו שמות פריטי הריהוט. הסבב יתחיל מיד לאחר שתקישי את תשובתך בנוגע לסבב הקודם.
        </text>
		<text>
            האם הבחנת במשהו יוצא דופן בזמן המטלה?
        </text>
		<text>
            האם הבחנת בהבזקים בזמן המטלה?
        </text>
		<text>
            האם הבחנת באותיות או ספרות שאינם פריטי ריהוט? אם כן, איזה?
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text/>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            מגדר:
        </text>
		<text>
            ב-35 דקות הקרובות תתבקשי להשלים מבחן במתמטיקה ברמת קושי גבוהה ביותר. מטרת המבחן היא להבין מדוע אנשים מצליחים במתמטיקה ולבדוק האם הדבר קשור למשתני האישיות שנמדדו בשלבים הקודמים של המחקר. נסי לענות על המבחן כמיטב יכולתך. המבחן יכלול 30 שאלות רבות ברירה (אמריקאיות), עליהן תתבקשי לענות ללא שימוש במחשבון. אם את מנחשת את התשובה לשאלה אנא סמני וי בעמודת הניחוש שנמצאת ליד השאלה. המבחן כולל שני חלקים- חלק א' יימשך 20 דקות וחלק ב' יימשך 15 דקות. אנו מבקשים כי למרות הקושי תעשי כמיטב יכולתך על מנת שהמבחן ישקף באופן מיטבי את ידיעתך ויכולותיך המתמטיות. בסוף המבחן תוכלי לקבל את התשובות אליו.
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text/>
	</screen>
	<screen>
		<text>
           לפני שנתקדם לחלק השני של המבחן נבקש ממך להתייחס שוב לערכים שבחרת בתחילת הניסוי. הערכים שבחרת הם: 
         </text>
		<text>
            אנא רשמי מדוע בחרת בהם. את יכולה להעלות סיבות חדשות או לחזור על הסיבות שציינת קודם.
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            עני כפי שאת מרגישה כרגע:
        </text>
		<text>
            מאד לא מסכים/ה
        </text>
		<text>
            ניטרלי/מעורב
        </text>
		<text>
            מאד מסכים/ה
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            בדקות הקרובות יוצגו לפניך על המסך רצפי אותיות. כל סבב יתחיל עם X  במרכז המסך (את מתבקשת להתמקד ב-X) ואחריו יופיע רצף האותיות. 
עליך ללחוץ מהר ככל שתוכלי על המקש L אם את חושבת שהרצף שראית הוא מילה, ולהקיש S אם הרצף שהוצג אינו מילה. לנוחיותך המקש L מסומן במדבקה ירוקה והמקש S במדבקה כחולה.
במטלה זו המהירות חשובה יותר מהדיוק- את אמורה להגיב תוך פחות משנייה לכל מילה.
            עשרת נסיונות הראשונים יהיו תרגול ואחריהם יופיעו ניסיונות האמת. כעת נבצע כמה סבבים לדוגמא כדי לוודא שהבנת את המטלה.
 
        </text>
		<text description="first 10 tryout words">
            חתול, ספריה, דדד, לחלדעכ, מילה, כלב, ברז, ארכע, כהר, עכג
        </text>
		<text description="real test words">
             אינטליגנטית, מטומטמת, מפגרת, מבריקה,טיפשה, חכמה, סתומה, שאפתנית,ארגניטנאית, צעירה, נשואה, נורמלית, טאניליגטנית, ינתפשאת, פתגרמ, בקמריה, טשיפה, תטמוטממ, תמוסה, מכחה, גראאנטניית, יערצה, אנוהש, נלורמית
        </text>
		<text>
            אנא הקישי L אם רצף האותיות שראית היה מילה ו-S אם לא. נסי סבב הבא להקיש את תשובתך מהר יותר.
        </text>
		<text>
            הסתיים סבב הניסיון. הזמן הממוצע שלקח לך לענות הוא: %1%. נסי בסבב הבא לענות מהר יותר.

            אם יש לך שאלות אנא קראי לנסיינית, אם לא, הקישי "הבא".
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            ולסיום אנא עני על מספר שאלות:
        </text>
		<text>
            מהי שפת האם שלך?
        </text>
		<text>
            האם את נמצאת היום במערכת יחסים זוגית רצינית?
        </text>
		<text>
            האם את מתגוררת עם בן/בת זוג?
        </text>
		<text>
            האם היית מגדירה את עצמך כפמיניסטית?
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text>
            תודה על השתתפותך בניסוי.
        </text>
	</screen>
	<screen>
		<text/>
	</screen>
	<screen>
		<text>כותרת מוזרה</text>
		<text>לא מאפיינת כלל</text>
		<text>מאוד מאפיינת</text>
	</screen>
</screens>
