<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<screens>
    <screen>
        <text>
           הטקסט למסך הראשון אינו יכול להשתנות בין זכר לנקבה כי עוד לא הכניסו את מספר הזהות, לכן הוא מגיע מהקובץ הגלובלי
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            לפניך רשימת ערכים, אנא בחר ערך אחד או שני ערכים שהם הערכים שהכי חשובים לך. 
        </text>
        <text>
            כעת כתוב פסקה קצרה למה ערך/ ערכים אלו חשובים עבורך.
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            החלק הראשון של הניסוי עוסק בשיפוט לגבי דימיון ושוני ומנסה לקשור בין שיפוטים אלו לבין הביצועים בתחום המתמטיקה.
            על המסך יופיעו שמות של 2 פריטי ריהוט (למשל: שולחן-טלויזיה). המטלה שלך היא להחליט עד כמה פריטי ריהוט אלו דומים זה לזה. ענה כפי שאתה באופן אישי חושב בנוגע למידת הדימיון של הרהיטים.  את תשובתך עליך להקליד כמספר בין 1-7 על המקלדת, כאשר 1 פירושו שפריטי הריהוט כלל לא דומים זה לזה ו-7 פירושו שהם דומים זה לזה במידה רבה מאוד. כל סבב יתחיל כשיופיע הסימן X  על המסך, אחריו פלש קצר ואז יופיעו שמות פריטי הריהוט. הסבב יתחיל מיד לאחר שתקיש מספר בנוגע לסבב הקודם.
        </text>
        <text>
            לפני שנתקדם לחלק הבא של המבחן במתמטיקה נבקש ממך לבצע שוב את המשימה העוסקת בשיפוט של דימיון ושוני. כמו קודם, יופיעו על המסך שמות של 2 פריטי ריהוט (למשל: שולחן-טלויזיה). המטלה שלך היא להחליט עד כמה פריטי ריהוט אלו דומים או קשורים זה לזה. השתמש בכל מובן שעולה בראשך ביחס למילה "קשור"/"דומה". את תשובתך עליך להקליד כמספר בין 1-7 על המקלדת, כאשר 1 פירושו שפריטי הריהוט כלל לא קשורים או דומים זה לזה ו-7 פירושו שהם דומים וקשורים זה לזה במידה רבה מאוד. כל סבב יתחיל כשיופיע הסימן X  על המסך, אחריו פלש קצר ואז יופיעו שמות פריטי הריהוט. הסבב יתחיל מיד לאחר שתקיש את תשובתך בנוגע לסבב הקודם.
        </text>
        <text>
            האם הבחנת במשהו יוצא דופן בזמן המטלה?
        </text>
        <text>
            האם הבחנת בהבזקים בזמן המטלה?
        </text>
        <text>
            האם הבחנת באותיות או ספרות שאינם פריטי ריהוט? אם כן, איזה?
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            מגדר:
        </text>
        <text>
            ב-35 דקות הקרובות תתבקש להשלים מבחן במתמטיקה ברמת קושי גבוהה ביותר. מטרת המבחן היא להבין מדוע אנשים מצליחים במתמטיקה ולבדוק האם הדבר קשור למשתני האישיות שנמדדו בשלבים הקודמים של המחקר. נסה לענות על המבחן כמיטב יכולתך. המבחן יכלול 30 שאלות רבות ברירה (אמריקאיות), עליהן תתבקש לענות ללא שימוש במחשבון. אם אתה מנחש את התשובה לשאלה אנא סמן וי בעמודת הניחוש שנמצאת ליד השאלה. המבחן יתבצע בשני חלקים- חלק א' יימשך 20 דקות וחלק ב' יימשך 15 דקות. אנו מבקשים כי למרות הקושי תעשה כמיטב על מנת שהמבחן ישקף באופן מיטבי את ידיעתך ויכולותיך המתמטיות. בסוף המבחן תוכל לקבל את התשובות אליו.
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
           לפני שנתקדם לחלק השני של המבחן נבקש ממך להתייחס שוב לערכים שבחרת בתחילת הניסוי. הערכים שבחרת הם: 
         </text>
         <text>
            רשום מדוע בחרת בהם. אתה יכול להעלות סיבות חדשות או לחזור על הסיבות שציינת קודם.
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            ענה כפי שאתה מרגיש כרגע:
        </text>
        <text>
            מאד לא מסכים/ה
        </text>
        <text>
            ניטרלי/מעורב
        </text>
        <text>
            מאד מסכים/ה
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
             בדקות הקרובות יוצגו לפניך על המסך רצפי אותיות. כל סבב יתחיל עם X  במרכז המסך (אתה מתבקש להתמקד ב-X) ואחריו יופיע רצף האותיות. 
עליך ללחוץ מהר ככל שתוכל על המקש L אם אתה חושב שהרצף שראית הוא מילה, ולהקיש S אם הרצף שהוצג אינו מילה. לנוחיותך המקש L מסומן במדבקה ירוקה והמקש S במדבקה כחולה.
במטלה זו המהירות חשובה יותר מהדיוק- אתה אמור להגיב תוך פחות משנייה לכל מילה.
            עשרת נסיונות הראשונים יהיו תרגול ואחריהם יופיעו ניסיונות האמת. כעת נבצע כמה סבבים לדוגמא כדי לוודא שהבנת את המטלה. 
        </text>
        <text description="first 10 tryout words">
            חתול, ספריה, דדד, לחלדעכ, מילה, כלב, ברז, ארכע, כהר, עכג
        </text>
        <text description="real test words">
            אינטליגנטית, ריאלית, נוקשה, מבריקה,טיפשה, הומאנית, סתומה, רכה,ארגניטנאית, צעירה, נשואה, נורמלית,טאניליגטנית, אילרית, וקשנה, בקמריה, טשיפה, מהאונית, תמוסה, כהר, גראאנטניית, יערצה, אנוהש, נלורמית
        </text>
        <text>
            אנא הקש L אם רצף האותיות שראית היה מילה ו-S אם לא. נסה סבב הבא לענות מהר יותר.
        </text>
        <text>
            הסתיים סבב הניסיון. הזמן הממוצע שלקח לך לענות הוא: %1%. נסה בסבב הבא לענות מהר יותר.

            אם יש לך שאלות אנא קרא לנסיינית, אם לא, הקש "הבא".
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            ולסיום אנא ענה על שאלה אחרונה, מהי שפת האם שלך?
        </text>
        <text>
            האם אתה נמצאה היום במערכת יחסים זוגית רצינית?
        </text>
        <text>
            האם אתה מתגורר עם בן/בת זוג?
        </text>
        <text>
            האם היית מגדיר את עצמך כפמיניסט?
        </text>
    </screen>
    <screen>
        <text>
            תודה על השתתפותך בניסוי.
        </text>
    </screen>
</screens>